如果tvb可以拍返美女廚房就好啦

集集都咁好笑
班主持又玩得咩都肯食肯試

如果請唔返鄭中基，揾龜頭bob同痿痿做，真係狗也不屌

而家真係可以搞笑既

得返張繼聰

鄭中基真係成套野既靈魂黎